光復屯門公園計劃

仆街錯手負皮

光復香港 時代革命

住附近, 唔去對唔住自己

夠人先好去呀，好多黑社會

對住班廢老小心d
唔係驚佢打你 係驚你唔覺意打死左佢
小心d

《簡易程序治罪條例》

妨擾罪及雜項罪行
(15)在公眾街道或道路上奏玩任何樂器；但根據及按照警務處處長運用絕對酌情決定權發出的一般或特別許可證的條件奏玩者，則屬例外；

(由1949年第11號第3條代替)

(17)在公眾地方組織、參與或提供設備以進行任何籌款活動，或售賣徽章、紀念品或類似物件的活動，或為獲取捐款而交換徽章、紀念品或類似物件的活動，但根據及按照以下的人發出的許可證而進行此等活動者，則屬例外 ——
(i)為慈善用途而進行的籌款、售賣或交換活動，許可證由社會福利署署長發出；或
(ii)為任何其他用途而進行的籌款、售賣或交換活動，許可證由民政事務局局長發出；

(由1991年第74號第2條代替。由1997年第362號法律公告修訂)

(23)進行任何遊戲或消遣而對居民或路人造成煩擾；或在公眾地方進行任何遊戲或遊蕩，以致在該處造成阻礙或形成喧鬧的集會；

可處罰款$500或監禁3個月。

(由1949年第11號第3條修訂；由1964年第9號第3條修訂)

4A.在公眾地方造成阻礙
任何人無合法權限或解釋而陳列或留下，或導致陳列或留下任何物品或東西，而這些物品或東西對在公眾地方的人或車輛造成阻礙、不便或危害者，或可能對在公眾地方的人或車輛造成阻礙、不便或危害者，可處罰款$5,000或監禁3個月。

(由1972年第54號第18條代替)

6.街頭叫買或叫賣
任何人為了買賣任何物件而叫喊，或為了將其貨物、商品或生意脫手，或為了引人注意其貨物、商品或生意而發出任何噪音，可處罰款$50。

(由1949年第11號第5條修訂)

6A.招徠
(1)任何人在公眾地方不斷請求他人購買任何物件或東西，或不斷請求他人光顧任何業務，以致對該人造成煩擾，或所採用的方式相當可能會對該人造成煩擾，則不論該物件或東西是否由該人所要約出售，或該業務是否由其所經營，該人均屬犯罪，第一次定罪可處罰款$1,000，第二次或其後定罪可處罰款$2,000及監禁6個月。 (由1977年第37號第2條修訂)
(2)在第(1)款中，業務 (business)包括以生意或業務方式所提供的任何服務。

(由1968年第4號第2條增補)

12A.不良表演
(1)任何人不論是否為了獲取報酬，均不得參與、提供或管理任何不雅、淫褻、令人反感或令人厭惡的公開真人表演。
(2)任何人違反第(1)款的規定，即屬犯罪，經定罪後，可處罰款$25,000及監禁1年。
⋯⋯
(9)在本條中 ——
公開真人表演 (public live performance)指在公眾地方舉行的真人表演，或公眾或部分公眾可以看見的真人表演，或公眾或部分公眾不論是以繳費或其他方式而獲准觀看的真人表演；
真人表演 (live performance)包括全部或部分由人或眾人演出的戲劇、節目、展覽、表演、娛樂、演出、陳列或其他種類的表演。

(由1975年第61號第2條增補)

26A.對乞取施捨的人的懲罰
任何人到處流浪，或在任何公眾地方、街道或水道乞取或收取施捨，或導致、促致或鼓勵任何兒童作上述事情，均屬犯罪，定罪後 ——
(a)如屬第一或第二次定罪，可處罰款$500及監禁1個月；及
(b)如屬第三次或其後定罪，可處罰款$500及監禁12個月。

(由1977年第70號第3條增補)
[比照 1824 c. 83 s. 3 U.K.]

26B.對以恐嚇方式等求取施捨的人的懲罰
任何人以恐嚇或橫蠻的方式求取施捨，或在被要求停止後仍繼續向任何人求取施捨，均屬犯罪，經定罪後 ——
(a)如屬第一或第二次定罪，可處監禁3個月；及
(b)如屬第三次或其後定罪，可處監禁18個月。

(由1977年第70號第3條增補)

~~~~~~重點~~~~~~~

27.在若干情形下的拘捕權力
任何人被發現正在犯根據本條例可予處罰的任何罪行，而該罪行在某人所擁有的財產上發生或與某人所擁有的財產有關，則擁有該財產的人、其僱員或獲其授權的其他人，均可將該人拘捕，並可將該人扣留，直至付交警務人員羈押，以依法處置為止。

33.簡易程序
本條例所訂的各項簡易程序，可在經任何申訴人告發後進行。

有冇不反對通知書

行過宣揚下反送中，數下大陸不是，派下傳單俾佢地，影下相放微博放wechat,睇下班大陸老雞仲敢唔敢係度

玩咁大

支持,襯呢排示威浪潮
一次過將D毒瘤清晒佢係最好

其實可以直接一野拉鳩佢？

27.在若干情形下的拘捕權力
任何人被發現正在犯根據本條例可予處罰的任何罪行，而該罪行在某人所擁有的財產上發生或與某人所擁有的財產有關（聽歌要我比錢），則擁有該財產的人（我）、其僱員或獲其授權的其他人，均可將該人拘捕，並可將該人扣留，直至付交警務人員羈押，以依法處置為止。

仆街！前日班藍絲圍打個15歲女仔 又非禮
點忍？今次仲唔黎料？
班廢老都半隻腳入左棺材 唔爭在啦

推

支持

齋圍屌
唔好郁手呀
啲廢老推下都死

對此活動十分有興趣

光復完第二日咪又係咁

大家做個良好市民，當見到藍絲廢老做任何違法行為
如違例泊車/禁煙區內食煙/亂拋垃圾/阻街/公眾地方行為不檢
請立即報警/1823，影相拍片做證，等警察履行佢地既職務，維持社會秩序

所以乜都唔做淨係隔住個mon鬧？

唔係唔支持光復 不過而家有人力物力都留返對付政府啦?
出張POSTER就話易者 資源唔係咁樣消耗架話?

支持
但條路線感覺有d奇怪
你地係想行鄉事會路到友愛調頭上公園？
我覺得太難，如果簡單d屯門大會堂對出集合，慢慢由爬蟲館行落去經噴水池到西鐵站會唔會好d？
畢竟市中心同友愛先係最多受害者
新和里新墟果頭太多惡勢力，又無直接受影響，佢地唔會點理

去到終點之後有咩後續 會唔會用人多趕走班臭雞同廢老一次

我都覺得直接喺屯門公園空地嗰度集會會好啲 深入敵營

幾時光復上水？I am ready 啦

東區撚表示好撚遠

想問係去做咩？

屯門大會堂會再次比佢地攞黎做生意

帶撚定藍芽喇叭鬥大聲

推
屯門人星期六見

傻豬豬
路係人行嘅
無話一定要限死自己

我等咗好撚耐！！！

發夢見到唱歌神器好撚有用

簡單嚟講就係趕走收錢唱歌班臭雞同老淫蟲 還附近街坊寧靜又可以用的公園

今日收工聽日見咁有用咩？

東區撚表示G持

起碼開咗個頭先 冇人知開咗個頭之後會點 唔做就永遠都係咁

唔好人光復，用「撥亂反正」

何君堯今次hihi

光復屯門公園